唔係有反送中 誠哥間 海逸係咪多數已成住宅？

成個天水圍 最正 亦係唯一正既 地方就係銀座個廣場
誠哥居然趕到咁絕